
                      Es una película compleja. Es una recreación del personaje del Antiguo 
testamento, de Job,pero en versión moderna,de 1950 en Texas.
 El protagonista Jack no para de preguntarse por qué Dios permite
la muerte de su hermano. 
  Cuando su padre pierde el trabajo en la fábrica y se pregunta por qué a mí que he dado limosna todos los domingos  en el servicio re-
ligiosos.
  La considero imprescindible para toda persona con inquietud religiosa
de la religión que sea.
        
            